我與葉劉的一夜，以身報港知道左一個建制大秘密……

其實建制有件事比連登走前左廿幾年，知唔知係乜？
就係不分化不割蓆不篤灰，出事死攬呀！
入去做左幾年，雖然見過好多利益爭鬥、好多權鬥，但每次到選舉幾個友黨其實都係聽聽話話、放低私怨一齊過左骨先
隊友柒左（元秋海恩樹根國興之流）當睇唔到，永遠唔會拎出來托
批鬥
唯一會被當condom嘅就係愛港力、私煙之流，建制真隊友不嬲都唔會互賣。

建制尚且識死攬，我地呢？727開始有好多五毛亂軍心，又有好多人動搖，唔知要唔要割蓆，但我可以答你，老閪都唔割！放手比勇武做啦，前線諗得多過我地，箍住人地對翼，點飛呀？掟原子彈我都唔撚割！
希望大家能謹記革命初心，無論點都好，齊上齊落，與義士同生死，伴我城共枯榮！

利申：建制近十年成員，六月眼見香港就來爛曬決定唔再做狗（查得緊，被篤真係會死，不自爆勿相認）

PS：sor做左標題黨，我同儀豬係清白架，同步喺香港唔同地方過夜都係一夜香港贏左我就去波台寫甜故，姐姐、融閪、加配都有份會考慮加映埋鳩硬sir被萬人扒白衫中出

光復香港，時代革命

我演出左你個tg icon

講還講

打太快7左 sor

ok唔貼圖
pornhub見

忍辱負重